低齡戀不是罪 Dear Joe Biden, We support you from Hong Kong.

＃立即釋放龍緯汶
#香港首位性小眾平權犧牲者
#拜登無罪

早前我們爭取「人骸戀」平權及除罪化，更拍下首位出櫃的香港人骸戀者「阿屍」的剖白片段，我們也是首個香港團體反對政府把「姦屍罪」立法。

今天，我們再看到另一個性小眾群體被打壓－－低齡戀。

像同性戀一樣，低齡戀一直被社會視為禁忌、嘔心及精神病。大眾常以「戀童癖」一詞污名化他們，認為高低齡人士之間沒有戀愛和性愛的權利。然而，何謂兒童？有些文化認為六十歲仍是青年；有些文化認為6-8歲已是成年，會為他們舉行成人禮。兒童的分類根本是社會建構的文化產物，用以穩固「成年人」打壓低齡人士性愛自由的霸權工具，稱他們沒有足夠心智能力作出自願性行為。即使龍緯汶 跟六歲女性是兩情相悅，也不獲法庭受理。這些偏見導致社會長期忽略低齡戀者的情慾需要，踐踏他們人性尊嚴。

我們相信愛沒有性別、生死和年齡之分，愛就是愛。若然一個女「童」跟龍緯汶或拜登真心相愛，自願性交，這又傷害了誰呢？為何你情我願的事情，需要法院管制？需要被視為美國大選的醜聞？需要他人指手畫腳？這不是一種赤裸裸對性小眾的壓迫又是甚麼呢？

根據香港法律，無論兒童是否同意被告向他 / 她作出嚴重猥褻的行為，或是否同意應被告的邀請，向被告作出嚴重猥褻的行為，都不重要。只要涉及的行為被認定是嚴重猥褻，而涉及的兒童不足16歲，被告就會被裁定罪名成立。
這惡法明顯歧視低齡戀人士。應立即廢除！

讓我們對低齡戀性小眾：多一點包容，少一點歧視！

Dear Joe Biden,
We support you from Hong Kong.

原Link

童性戀無罪！

1

2

3

又好似有啲道理咁喎

4

循序漸進啦

繼同性戀後

下一樣應該平權既係血親婚姻

Dear President Biden

第一句已經錯（應該收得皮）

咁都有得合理化

改個好d既名，就唔係變態咩。

5

6

7